我做出了很艱難的決定，把vans收起了。明天去街市買對堅白飯魚著

我原本係Vans die heart fans黎，不過既然而家無得著。 咁不如著返最代表香港特式嘅白飯魚！聽日就去街市買

一齊著白飯魚，香港人，反抗！

白飯魚！

大家都買對畫出抗爭來！

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

跑完對腳唔洗要

其實vans明明係炒香港白飯魚，我地應該回歸原創設計先岩，白飯魚

抄

點解？

自己畫囉

真係戇撚鳩
廿幾三十年前D人又咪著白飯魚出街場踢波
仲出緊街斬人呀

佢d鞋又硬又重，著到扁平足
狗也不屌

明明就係vans偷左香港人白飯魚嘅設計，我知錯了，決定幫襯原創

三十年前唔著鞋通山跑添

去H&M買對白飯魚 99蚊 抵挽抵着

常日着嚟追巴士都唔爛

咁對腳係咪度呀

做乜唔係度？

以前窮赤腳好閒

跑山都得著白飯魚跑完又點會對腳唔駛要

唔了
咁貴

屌你vans

正牌HK,即刻諗返香港人個種人情味